在「微博」和「百度」網站輸入「郝海東」三個字，都顯示沒有找到相關結果。

有「亞洲第一前鋒」稱譽的中國足球名宿郝海東，被內地網絡全面封殺。

在內地最大搜尋網站「百度」輸入「郝海東」三個字，無論是簡體還是繁體字，都顯示「很抱歉，沒有找到相關網頁」；內地通訊軟件微信也搜索不到任何關於郝海東的資訊。他太太、羽毛球壇前「一姐」葉釗穎的名字也未能在內地網頁或通訊軟件中搜索得到。

連登5毛都封殺呢單野
一開始我以為係fake news
原來係真

連登5毛多到
呢d post都無人推

好似1984 vaporize 咗

人地都移左民去歐洲。封殺又點？

老西有送中條例

冇踢過波

冇出過世

一代中国球王都河蟹得

無代表過中國

用佢個朵search先係咁而搵到一篇文章講佢

將佢入過嘅波作廢埋嘛

;強國人點打丁 ,2002年入日韓世界杯

其實在百度打郝海d 世界杯有好多人討論

中国对巴西 首发
江津
徐云龙
李玮峰
杜威
吴承瑛
李铁
肇俊哲
李霄鹏
祁宏
马明宇
10号

Agent 10

算啦 點解當年話中國應該俾外國殖民統治番幾十年先有得救

只要係中國人去推翻上一個極權成立新政府 下一個咪都係極權

中國人格調就係自私 咁辛苦推翻共產黨 自己上到位 又係壓榨下面 慢慢變極權 甚至同你玩民主 明爭暗鬥下好快都係變極左掌權 人民質素太低 對民主冇任何意識

中國人鍾意做鴕鳥，鍾意做荷蘭叻

強國新聞,仲可以繼續出郝某名字

好彩佢嗰屆冇入到波，唔係連唯一國足威水史都要被消失埋